﻿# Описание приложения

Приложенеи представляет собой новую главную программу, которая собственно и производит запуск решения, его анализ и выдает результат.

Приложение написано с использованием Windows Forms для платформы Windows с использованием языка C\# и .NET 4.0.